小弟想係黨鐡車廂入邊搞個快閃

唔知咩時間會方便大家一齊唱返首願榮光歸香港 呢

最好搵定幾個媒

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

我都驚好柒

你開始大家會跟住唱

希望係啦 但係唱一次架喳

入黎睇睇

想join

一人一REPORT呢個ON9撐警PAGE

幾時方便大家先

後日？

最好知道大家邊個站

我見人地NY快閃都好好反應

P牌狗想Join

不如定左日期同時間再出過個post

紅磡啦不如

咁係度討論完再出PO

如果多人既 每條線都會快閃

我就建議後日愛丁堡廣場個活動之前

無任歡迎 話明快閃 個個都join得

LM等詳細

927 ?

不過要夠人多 同埋唱完全部手足都要乖乖地 Be Water

樓豬 想同你瘋狂唱歌丫

咁就一齊唱啦

同埋想唱比太子走左果位手足聽

幾時先？

時間 暫定後日， 幾點未定
地點 主要 太子 紅磡 金鐘 （轉車站）

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

時間可以係5/6 點 因為啲人放工都可以唱

到時全場人望 諗起都覺得興奮

不過我最驚係啲廢老係度屌鬼

廢老開speaker睇片又唔見人屌

然後啲手足忍唔住屌鳩返佢地
所以一定要Be Water

搏唔到

駁

準備gear

咁愛國 唱中國國歌囉

岩岩講比iPhone 聽打字
佢打錯字

hey google! 駁唔到！

之前都有人話搞連儂列車

後日都要架啦

最好帶口罩 如果join果啲手足
因為黨鐡好多Cam

想帶d咩gear去 大聲公？

可以同一日搞埋

Speaker
不過市民唱歌姐 唔係唔比丫嘛

想聽樓豬唱歌

想聽大家一齊唱

Pushhh

車頭唱到車尾

趕唔切既手足都可以唱住歌 做住文宣先

或者路過都可以一齊唱

我地咁支持黨鐵 唔係咁多拉鳩我地姐

幫推

各有各做

Want join

應該有人播/有人唱
就有人跟

放工時間金鐘站 唱住上車

但係要定左時間先

一齊過嚟啦

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

支持

我意思係武器 防具 小心有癲狗咬人

金鐘去TST

BTW會唔會變左叫罷鐵的手足比錢港鐵

幾蚊雞 淨化下啲廢老 幾抵丫

我又去

約埋 聽日前約好一定要

Push

6點最多人

收工時間 唔好怕醜

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

喺黨鐵唱俾邊個聽

唔洗驚7架 係肯做就有成果
為香港 7兩三分鐘有咩所謂
要唱曬佢 唔好驚7 搵定幾個人扮受到感召而唱先有用
最7就係唱第一句就收皮

Cannnn

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

我呢幾日開始(戴住口罩) 喺mtr播同airdrop肥媽首好聽版，等廢老聽到歌詞之餘，希望勾起佢地好奇心搵黎聽，到時就可以令佢地睇到警暴mv

所以如果有播mv既快閃我會支持！

收工時間？

琴日喺商場 有人大聲唱到走哂音 跟都跟唔到

D

地鐵狗想多啲人搭
增加收入?

舉腳支持文宣列車

唔戴口罩都同你唱

你有信心唱 實有人跟
但最好有音樂

咁你喺商場唱俾邊個聽

搵個近D嘅站 唱完下個站落

你都忽忽地既 如果地鐵間公司係我既 我咪會咁做囉
利申：如果我係地鐵狗 死全

黃毛毛演唱會開始啦

想搵多幾個巴打一齊唱先

無搭狗鐵好耐

想攪到全俾人拉？ 重演太子站

驚就唔好出街

推你 需要新活動

佢地夠人手咩 快閃喎

我都覺

金鐘過尖沙咀 大約兩分鐘

一首歌岩岩好

月台啦 車廂入面好難聚人

月台好難散

星期五 收工時間 中環站 唱完直落愛丁堡

搭車戴耳機聽國歌但原來冇開藍芽

你帶囉

俾狗圍點走？

u jump i jump la

推 一定會跟機唱

Ok

Jump完咪一獲熟囉咁都諗得出
樓豬都幾撚on9

又唱。。。

推

今晚19:30 尖東站

平民搭車 洗咩走

對的時間遇上對的人

小弟101前每日都係九龍塘airdrop

搞呢啲意識形態有咩用.......
唱完又點 ?
比番個CCTV你?
定係成立獨立調查委員會?

最大原因係你無嘢可以做就周圍唱歌
點解唔做多啲法律宣傳活動宣傳獨立委員會 或 以呢個為主題嘅遊行?

話俾社會同世界知 呢樣先係主菜 先解可以停止所有示威
恢復正常

你老母唱歌撳美心紙仔做咩呢

有啲人冇帶口罩會驚比人影低

例如呢？

放工時間中環站/香港站月台

一直有呢個idea，不過驚隔離係藍絲阿叔就麻煩，困獸鬥

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

請問有咩實際作用？

19:30了

今日我返工 嚟唔到喎巴打